梁天琦入冊唔見咁多人聲援，反而佔中九子做下show就咁大班人嚟撐場

香港呢個地方真係笑撚死人

因為天琦係新香港人 支那仔

冇佢地 大家點會玩得咁盡興

成班食屎狗

有幾多個出黎為民主真普選
著左一半人出黎打卡溝女

因為泛民有慣性收視
天琦未夠入屋

大陸出世
死不足惜

得奶共牛屎佬先可以代表香港

又唔見你帶頭行出黎

因為撐天琦的都係連登仔

呢個post like 既人數有一兩個去，
都不至於好似上次咁難睇，
唯有得兩種解釋，
1.泛民仍然係得到大多數人支持，本土派已經冇咩人支持

2.本土派仍然有好多人支持，不過好多口頭派.....

證明香港人只係需要滿口仁義道德懶正義既戲子

咁你又唔去支持天琦

依句野出自老衲依隻喪家狗口中
有説服力？

因為支持得天琦既都要番工
但係泛民基本盤好多退休人士/C9

得新界原居民可以代表香港

你出自你做開雞既老母臭西到就最具說服力

你講緊黃毓民？
到而家咩事都冇，
真正既戲子邊會拎屎上身

老衲宋皇臺既，跟宋帝昺